幸福 既然隨機 你為何心死

傾心變心 有什麼定理
纏綿有效期 誰都不似 别去比
誰失戀 要受責備
何必將 責任揹起

情人 不愛你 還 不愛你 憑什麼 否定你
月光 有人撈起 有人瞧不起
被愛概率 如宇宙 陰森詭祕
無法主宰那些 誰那麽蠢與它 鬥氣

離離合合 百世紀
段段看破 無常理
不必 嘔心瀝血 叫他愛你
有人是獨個 離場才完美

全部中到仆街 聽完又好sad

大老細包 調教著

真係笑咗